[選情告急] 有人急聘選舉投票站保安員 ！！

急聘選舉投票站保安員

地區: 中環, 香港仔, 鰂魚涌, 灣仔, 上環, 北角, 柴灣
現金出糧(25號)，時薪: 日$70/夜$85

地區: 旺角, 深水埗, 紅磡, 鑽石山, 觀塘, 坑口, 尖沙咀, 九龍超, 紅磡, 牛頭角
現金出糧(25號)，時薪: 日$65/夜$80

地區: 元朗, 天水圍, 屯門, 荃灣, 荔景, 葵涌, 沙田, 馬鞍山, 大埔, 粉嶺, 西貢
現金出糧(25號)，時薪: 日$65/夜$80

有意請電3443-8222或3443-8200。

有保安證先可以應招
唔好俾班藍絲做曬
推上去

推 1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

Pish

推9

推10

咩保安員
政府點會咁請人

推

睇下咩料都好